讀完個 MSc CompSci 可以搵到咩工做

D 人就成日話讀完個Master 就可以轉行
我就做左幾年 Networking 想轉行
因為成日要捱夜
又成日爆鑊俾人屌老母
做得好又冇人會讚
今年咁岩讀完個 Master
識D Python Javascript Machine Learning Deep Learning Data Mining
不過又未去好勁果隻
到底可以點再轉行發展

移民

可以轉做P仔
但係個人工好似冇多到

做醫護啦
人工高又幫到人有意義
仲唔會中年失業

我都諗過
其實我有興趣做 Computer Vision 果類
不過香港請親都係要 PhD Mphil 有幾年經驗
好似唔會請一個新仔 Train

點做醫護

轉行

試下goodnotes